認住條仆街 周圍影人大頭

地鐵紅線 深水圳 條仆街影人大頭 死返大灣區

但係你影大頭仲清楚

以眼還眼 以圖還圖

已fc 係真

推

咁鍾意返工 返去奶共啦仆街

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲

仲非禮我條女 條臭仆街

同流合污

真係超大個頭

打尻佢啦

打柒佢啦係咪男人黎

條仆街一打就走

有冇打鳩佢